巴黎自爆3球 算唔算前無古人 後無來者?

無見個可以輸得咁柒
曼全場無個攻勢係威脅到巴黎

自爆6球都試過 3球算係啲乜嘢

唔踢假波點賺錢呀
歐聯馬嬲戲嚟咋

屁馬個樣